有無人知道點解會員Fernando 咁鍾意請指教謝謝

謝你老母閪咩

Call me性母瑪莉亞， 善心打破0回覆

屌你老母又話人粗鄙

有禮貌又話人虛偽

絲打真係難服侍

佢咁撚樣叫有禮貌？？？？ 煩膠咋掛

吠戁陀

search 佢個名好多嘢睇

因為佢問嘅問題嘅預設立場有爭議，所以想扮有禮貌唔使俾人屌。
我示範下：點解樓主唔話俾人知佢係Gay嘅？
請指教謝謝

who is fernando

睇完笑到我仆街

請尊重 謝謝